原來催淚彈嘅辣椒素水平同而家世界上最辣嘅辣椒有得fight

史高維爾指標係一種量度辣度嘅指標，其中紅色圈住嘅係催淚彈嘅指標，可以睇吓佢同其他辣椒嘅水平比較，綠色圈住嘅龍之氣息係現時世界上最辣椒（我估上面嗰啲應該已經唔係可食用嘅辣椒嚟）、藍色圈住嘅係哈瓦那辣椒（喺龍之氣息被發現之前曾經係世界上最辣嘅辣椒）、紫色圈住嘅係平時都講嘅指天椒，所以基本上催淚彈所辣度（刺激度）係同世界上最辣嘅辣椒差唔多，甚至超過添

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！